7.21@20月｜「元朗國」再爆私刑 長髮男入廈村被指踩線 遭亂棍狂扑

網上流傳一條長近4分鐘的短片，一名疑有黑幫背景的長髮男子日前疑深夜時分走入元朗廈村，並用電筒照射多間村屋，形迹可疑，令村民懷疑有人踩線企圖爆竊，其間大約4至5名大漢上前將長髮男截停，揮棍狂毆，又迫他講出「大佬」的姓名及電話號碼。《蘋果》正就事件向警方查詢。

有關片段在今日流出，片段開首時，一名年約30歲的長髮男子已坐在地上，並遭4至5名手持木棍及電筒的大漢包圍。大漢不斷出言恐嚇，要求長髮男交待晚上「潛入」的目的：「你喺呢度做乜？唔講就打Ｘ你！而家要你知錯！你想斷手定斷腳？」

長髮男透露自己的貨倉在附近，所以前來熟習環境，又自稱為錫降圍的居民，但大漢並不接受其解釋，要他出示身份證證明，「你當我傻仔呀？咁夜入嚟？你跟邊X個啊？」，其間多人用棍毆打長髮男的頭及手腳，甚至用棍向其心口位置桶去。

長髮男只能抱頭求饒，大爆自己是「多龍」（音），為和勝和「朱恆」（音）的門生，但眾人隨即指：「即係勝和仔啦！勝和唔打得你啊？」。有大漢要求長髮男立即致電朱恆確認身份，但同時間仍不斷揮棍多次施襲，「你係咪踩線呀？Ｘ你老母！日頭嚟睇呀嘛，夜媽媽嚟睇倉？你俾人打死都抵呀」，但亦有人大呼：「打腳，唔好打頭」。

最終，有人成功聯絡到朱恆確認長髮男的身份，「你係咪有個兄弟叫『多龍』，我哋以為佢爆格，喺我哋條村周圍照，你而家捉佢走，我教訓咗佢啦，而家停」。

有網民看畢片段後，質疑該批村民濫用私刑，無法無天，直言「元朗國啲人真係好惡」、「真喺惡人大晒咩」及「入圍村響咩朵都死」。《蘋果》正就事件向警方查詢。

推

咦私鳥喎
藍屍唔係好反對嘅咩~

鄉黑真係垃圾生物黎

而家全香港都係咁嫁啦
有牌爛仔可以打人，冇牌就唔得？
大驚小怪

睇下畀人剝奪丁權會有乜嘢下場

兩舊都係垃圾

圍村佬係咁上下 唔通問條友係未肚餓食佢食飯咩

夜麻麻入元朗國 班人自成一國
你爸是李剛都救你唔到啦

多多龍我就識

-0-0

問完依句 會唔會又迫食香架

你估班人夠唔夠膽好似班祖先反抗英國佬咁丫嗱？
除時好似強拆咁樣掃平佢哋

會輸民意架

全世界都知佢俾圍頭佬打柒 以後仲點出黎行

香港恐怖分子領地

好嬲
死黑警

叫得多隆都預撚左俾人打

元朗國獨立國家嚟 咪亂用香港名義干涉人地內政

又係廈村
721有一半以上都係廈村人

由你把口講出黎 真係好有說服力

「你喺呢度做乜？唔講就打Ｘ你！而家要你知錯！你想斷手定斷腳？」

有得揀

係咪暴動罪案發現場

多隆（未燒黃紙做兄弟）

廈村集合姐 未必有一半係

有同事係廈村姓鄧 佢果日都經過見到好多白衫 但好多都唔識

3條村有份

廈村 水蕉新村 仲有條唔知咩村

有冇諗過係姓劉收order叫圍頭佬做

自發秩序

你係咪踩線呀？Ｘ你老母！日頭嚟睇呀嘛，夜媽媽嚟睇倉？你俾人打死都抵呀

點解日頭黎睇就唔係踩線?
日頭唔踩得線?

咁下次d 大陸專材要踩線果陣就識做啦

可惜無左個頭

真正嘅多隆

我大佬嚟咗你就仆街了

全港狗屋先係喎

如果答手指甲會點

個同事本身係嗰到人？會唔會打埋佢一份

廈村 南生圍

佢果時都唔知咩事啦

不用分那麼細，大家都是黑社會

唔計政見
半夜三更入村周圍照人哋啲屋
抵比人當賊打....

斷腳

屌你好叫唔叫叫多隆
笑撚左出聲

勝和好無面喎

我想睇覆桌

國有國法 犯左法抵比人打

個細既比人玩到咁 佢大佬點落台 知道勝和都照打 連牌頭都比人踩埋 不過元朗國 忍忍啦

諗返起以前食香爐灰果條友

長髮男只能抱頭求饒，大爆自己是「多龍」（音），為和勝和「朱恆」（音）的門生

仲係元朗租貨倉都唔荒係黃啦

牛屎飛真係好撚跳脫
又叫人打電話，人地想打，你就毆尻佢
又問人叫乜名，人地想講，你又毆尻佢
屌你不如直接打柒佢算啦
比個了斷佢

但偏偏721個日佢地係南邊圍集合
好多人就以為係南邊圍吹雞

香港日常

你估南邊圍d畜牲無份

答手指甲就仆街

生拔指甲

屌成班柒頭，講野就講野，打人就打人
一識講一邊撩2野又唔係打，都唔知做乜柒

肥屍

liu起塊指甲

到時求撚其搵幾條道友頂

真多龍

屌

黑社會俾圍村人打, 上埋報... 會咩結果？

一路屌人老母一屌叫人攞身分證出嚟，好似黑警

打手足就最叻

殺.....無射

啲鄉黑去咗深喉未
唔係中武肺咩

呀叻D馬仔都攪笑過人

721

yeah

全部雞仔聲黑社會

國有國法，家有家規

係元朗國就唔該守返元朗國國規

我份人就比較陰謀論
會唔會呢場係戲黎做比某D人睇?

在家庭

兩邊都係垃圾

自成一國

有無人可以打比佢大佬呀？

改得呢個名
可以直接燒金銀衣紙

傻仔黑社會咩年代仲跟邊個邊個

標題好混亂 溝埋721 明明唔關事

元朗國

多龍: 呢獲你仲唔冚家產

送外賣姐

咁斷手定斷腳

唔好俾我睇死，隨時勝和自己條𡃁響晒朵都要俾人打之餘仲要擺和頭酒同廈村啲鄉黑道歉

勝和唔夠元朗鄉黑嚟

打頭輸民意

全港所有黑社會個大佬係元朗班鄉紳

老解幾時入去收地

果然係元朗國

勁on9
根本係唔係都諗住打鳩人

點解d原居民特別惡

佢哋心諗入到嚟踩線唔係諗住冇事出返去呀

廈村係721 主力打手黎

點解係721
唔好亂咁拋啲比喻
根本九唔搭八
又咩台灣二二八
連721都用撚錯晒

你估共慘黨係流？
但係我支持喔

新界梗係食牛屎啦

師兄姓鄧？

執法者狼狽為奸嘅社會

呢班使用私了嘅人仲唔係嗰班黑暴份子？

仲唔出動裝甲車 水炮車將呢班分裂國家嘅人拉翻去

「勝和唔打得呀？」
比人恰到上心口啦，點算呀

咁快唔記得佢地係廈村出嚟啦？

元朗國真係名不虛傳, 法外之地

仲有個叫科莫係村尾呀仆街

所以香港D鄉村國黎講
班鄉下佬成日都會叫人去佢地頭叫佢入村講數
連財仔都唔會想借錢畀班鄉村國

咁渣嘅

好人好姐邊會比人打

元朗將會統一中國!

圍村真係應該燒

要日日返工

抵讚喎 樓下看更都冇咁盡責
得過年嗰幾日都同你開下門

呢個多隆呀嘛？

D 狗咪出黎做和事佬

我睇到長髮男同多名大漢正在勢均力敵咁群鬥

元朗不嬲鄉警黑勾結，係咁上下

國安>黑警>鄉黑>黑社會

po乜撚嘢呢你
呢啲本身都係古惑仔唔值得同情
最好比鄉黑打死

有無原片？

有無人仲記得早7-8年前有個紋身入村收數，比d香爐灰叫佢索左佢仲有枝可樂比佢送口

平西王呢

關乜撚嘢事呢條友自己本身抵死
唔好講話村唔村啦 呢啲人係市區都應該打撚鳩鑊

4-5條友打鳩一條友 咪中咗非法集結+確實破壞社會安寧 係咪告得暴動

呢個係朱桓

呢個又真
有人係自己屋苑照下照下 你都會覺得係賊啦

一元政策
請勿干預元朗內政

最後咪拉比人打個個
自認三合會

廈村 十八鄉 橫洲 元朗舊墟呢啲地方最多鄉黑
南邊圍地理位置最近西鐵站 又係呢幾條村中間點 咁咪變咗聚集地

就算南邊圍同附近幾條村都一樣係一堆鄉黑冇王管 俾人針住都唔抵可憐

好撚中二病
講岀嚟唔會覺得老尷咩

藍絲不嬲都係反對自己被打, 淨係可以自己打其他人

D圍村佬走佬時記得幫間屋加幾多碌

原來係黑吃黑，兒登仔又炒車
。

黑社會都識唔好打頭

好想知佢地平時叫唔叫foodpanda
送果個要點做

獅鳥

連黑社會都有道義過黑警
係咁叫唔好打頭

其實連登仔知唔知個關係係點... 黑同鄉根本可以撈埋一齊 只係有d 係冧把 有d係勝和 有d老新 就算係同一個幫會唔同大佬都會互片 唔係勝和係一個大幫會 而鄉黑惡過佢地

班鄉黑似身有屎有野唔俾得人知，所以咁驚外人入村查野

721 主力黎架

手足

黑警：絕不容許任何私刑，警方定必追究到底

元朗國鄉黑私刑
黑警：今次就算啦，打和super!

睇死香港警察唔會執法 比班土皇帝繼續統治元朗國

普通藍絲同元朗國又唔同
元朗人連藍絲都打
認錢唔認人

一啲tempo 都唔比勝和仔 點搞嫁

Btw 人地都話睇倉囉
點會係睇貨倉呀 緊係睇...

肯定老爆，唔係都老強！

條友入村偷野抵啦

依幾條友賣毒品都算偷野仲要比人捉完一次又一次

鄉黑 咪即係香港警察

九龍城寨

依個唔關鄉唔鄉黑事喎佢踩線之後俾人郁怪得邊個

元朗真係
好在唔會去

多隆

反抗有用咩?
拎支鐵通,木棍出來就夠警察打?

當日放走個呀叔而家係係度打緊人

鄉黑殺人放火強姦都係情理之內，香港人爭取自由民主就係分裂國家

攪掂好忠誠嘅廢物應該到佢哋

袋住先

頭定肚

牛屎佬就係咁on9
唔好期望佢地有腦
你睇下香港咁耐以黎 牛屎佬出過咩叻人？

到時咪好囉
用佢地最鍾意嘅國安法拉鳩哂佢地

係南邊圍

啲黑社會真係冇鬼用，比啲牛屎佬襟住打

lm

果班牛屎佬本身都係黑記黎

唔好打面

改錯名

我爸是鄧炳強又得唔得